不如今晚之後搞返d民意戰？

今晚係遍地發夢
但可能演變得太快
令部分盟軍不了解我地既行動
同埋林奠係咁推個波俾示威者
似乎要示威陣營內亂
所以請手足係周中集中做返文宣 鞏固民意？

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

push

Push

PUSH
開始出現14年同黃背心既問題
希望大家正視
割唔割同大家會唔會意興闌珊唔大有動力係兩回事黎
唔好好似共產黨同中國捆綁咁